每日只做一件事

就算只記一個英文生字都好難 個心靜唔到落黎

有冇諗過睇醫生

真心當攪笑
專注做一件事真係好難,成日有不同訊息入腦攪到分心

明

專注力不足可以係病嚟
如果你長期係咁就真係睇下醫生好

忌疾畏醫,你話自欺欺人都咁話,呢D野唔想去睇
圍下爐就算,夜晚想早D訓都訓唔到,日頭經常性精神不足
對住電腦夢遊咁濟,心神分得好散

有無經驗之談